旺角啲廢老唱歌真係好撚嘈，好撚嘈

屌唱得又唔係好聽走撚曬音咁
仲要勁撚阻地方成堆廢老圍威喂

香港busking 文化慘被中國攬炒